點解我部電話禁極刀無反應

究竟咩事

叫我??

召喚 電話禁極刀.gif

要loop幾多次

又loop

最強兵器

出黎啦!!!!
電！話！禁！極！刀！！！